IB Firstrade TD Ameritrade 點簡好

學生得幾萬HKD買美股
唔想用支牛 sofi又廢撚到

上網睇過FT好似都係免手續費交易費同佣金 除左轉入轉出貴左啲 但係有visa debit卡同埋真係離岸

IB轉入轉出平d

TD Ameritrade 好似都免曬
各位連登股神點簡好

Ft幾萬港紙，冇card你用，太遲了

其實都唔會用應該 轉左requirement?

td . 8月3 香港版都免佣

你本咁少 ft for sure

用緊sofi 想轉TD
銀行匯錢過TD 洗唔洗收費？

黎緊TD 香港版都免佣？

開TD係唔係一定係離岸？定都有分香港同國際

同問

ft 用citibank入錢唔使錢

而家CS 有25K USD 仲有DEBIT CARD?

學生邊有Citibank

IB

lm

FT

真離岸, 遲吓夠錢可以申請visa debit card

最緊要, 而家唔開, 遲吓未必開到

其他都係HK分公司, 受港共司法監管, 你唔mind就得

FT 要幾錢先開到visa debit card?

25000usd

TD係加拿大越來越垃圾

同問 得幾萬蚊本

開多個IB lite轉錢入FT?

邊到睇到td黎緊免佣? 覺得佢平台好好用黎緊想開td
ib用過demo勁撚難用

訓撚咗定坐撚咗幾耐

有冇巴打解答

係離岸

你都識講係匯豐收你
恆生仲仆街啲，要似收兩舊幾

有25000開卡，咁請問之後炒股輸左少過25000，張卡仲用唔用到？

真? 之前用支銀轉錢蠢左

你住在香港就冇debit card

我用BNO申請都無debit card

我住香港, 但尋日收到張CARD喎

你登記bno用香港地址？

係呀, 無錯

SORRY, 我睇錯左, 以為講緊FT, 自膠

如果經常買賣、Option、 Day trade 唔好用 IB

點解?因為收佣?

佣金好貴，特別係 Option

咩呀 你trade 完會扣番個存倉費

ft debit係咪會收手續費？記得之前好話1.5定2%

有存倉費咩?

$10 但你交易會扣番 所以trade 得多越好

邊間可以day trade

TD 網上申請問填 W8 form
但Treaty Country果格無得寫Hong Kong
想問下知唔知我應該漏空定寫China

間間都可以

我16年開td ，果時根本無香港版
我都想知而家點...

一定唔係china
China 唔洗交30% dividend tax 咁多的

但無hong kong比我寫
最慘佢無cs答到我

想問citibank 入港紙/美金去td有冇手續費

charles schwab都無hk揀

間間都可以，但要day trade 有d 要個account 有25000美金。

想問ib 有lite未...

其實網頁版都易用

唔孖展一定係TD

你係TD international?

Td hk

我漏空左最好

唔知... 你地點填

香港有ib lite未

係咪 Citi Priority 以上先免收費？

利：得普通 Citi Banking

呢層 我都唔知 sorry 巴打

入數fps 應該無手續費？都係本地 hsbc

TD 拎錢點計？

放假玩下港期指/期權 平時買美股 期權
係唔係IB最好?

如果想sofi轉落ft度

個公司名要填咩？

我填sofi無反應

Citibank 匯錢唔係要收hkd$2xx 嗎

未見

恆生收$6x 咋

唔係100USD咩 幾時又轉左？

漏空佢啦，香港冇同美國簽agreement ，WHT 依然都係30%

TD 幾多點可以玩到盤前交易？
FT 要 20：00

係

有city priority就唔使

轉咗2-3個月

Thinkorswim 係咪即係香港版TD ameritrade?

因為係香港地址嗎？如果用外國地址，但用BNO，咁應該都會有？

應該係

TD （US）個 interface 超好用，特別係個 watchlist. 對比起IB,IB係雞係公廁

邊有咁貴
上次online 轉錢都係55/65蚊

3%

用到

係100架啦, 我轉左3次都係咁

之前好D, FT會俾返25USD

1蚊1張option都叫貴？

每月一次免費?

IB hk 可唔可以匯錢過去Firstrade? 同埋係咪免費？

當你經常買賣過百張，慢慢長期就變會好多。

有得免佣金當然最好

有冇人TD開唔到ACC?
個2FA code點都收唔到

down果個authenticator?

同你一樣 , 每次 55 蚊美金

香港同美國都冇treaty，梗係冇得你揀

用其他銀行算... 恒生ebanking 匯款收$65 港紙
最衰FT 講到明唔收Transferwise 匯款

仆街 citi 存美金每日最多千五
超過咗就收 0.05% 手續費

你櫃位存美元現鈔？間間銀行都會收架 如果CHATS 轉帳應該唔會架喎

有時候會stuck住 要打上去CS叫人reset一下

曾經試過一兩次

儘量勤力少少更新果兩個apps

Thinkorswim及Authenticator

係櫃位入 , 應該要 priority 先唔洗收手續費 , 嗰次唔知 , 焗住比

有冇人知FT Pattern day trade account
隔夜option 放左之後，貨款可唔可以即刻用？
成日沽完隔夜option唔比我買番

FPS個Rate 極差
TT 唔知使唔使錢

我唔明，fps。。。。唔係轉帳hkd咩，邊到有rate?
tt既話citi幫你比電匯費

下。。。邊到有d咁既收費。。。。存美金喎

唔係免唔免，你都要比 只係citi會包左底 如果你是priority 但要轉帳個陣選擇自己付唔係對方付

TD 係可以FPS 轉賬港紙俾佢 然後用佢個垃圾rate 幫你轉做美元 不過資金都會係離岸 提款要電匯返嚟

個rate點差法？

其實我想知 個個話td個rate垃圾係有幾垃圾 上網search話係用icbc既rate，我睇icbc官網個rate又唔係好垃圾姐

我都想知。。。因為icbc自己個rate都唔算太難接受 而且cs個rate本身都唔差，加上td依家under cs

孖展IB
正常玩TD

同問 如果7.76係咪算好差？

我個人覺得唔差 定係你地有更好既選擇？
之前有人話支牛既rate既好 我望過都係7.76x

我都係咁諗 因為成本應該係7.75

我見銀行 卷商好多都係7.76左右

所以想問問td fps入錢係咪真係咁差，如果電匯其實都有charge(非citi priority)

之前政府派10000蚊 同日就fps轉錢去td
佢自動幫我唱做1288.15鎂
當然冇ib咁靚 但係其實個rate都唔算差

Fps轉錢洗唔洗收手續費？

唔洗

資金將先根據我們的商人銀行所提供的每日匯率換算為美元，然後再存入您的賬戶

TD出金好似有啲麻煩,要填form

堅呀 , citi 最普通嗰隻戶口 , 上次排櫃入一萬美 , 佢話一日最多入千五美 , 過咗要收 0.05% 手續費 , 我諗 priority 以上先免

Download 曬三個 無限loop係login 果個位
連入去入code個位都未入到

priority每日最多得5000
多左收0.25%

想問下FT 有無min saving requirement ? 想開住一個放係到，唔入錢

個exchange rate點CHECK?

好似有講每年都進出$2500之類
上官網睇 有寫

咁麻煩用FT IB好過

Thinkorswim 梗係desktop 版先正
巴打試下Login Web 版TOS 睇下入唔入到先

要俾錢subscribe?

唔駛 有TD 戶口就可以免費用到TOS

有冇得fps咁轉返啲錢出嚟

TD官方話 最好用「thinkorswim」去做trading

主打係佢

冇

冇限制

咁都可以接受 , 0.05% 真係貴

TD ameritrade hk 而家轉埋零佣

想轉TD 但想搵客戶服務如果唔打電話一世都冇人應....
匯款走仲要填form?

td 開戶係咪要咪approve 前先入錢先，跟住先繼續process?

唔使，雖然我自己係

我3Aug 入錢同埋交齊文件
5Aug 凌晨收到email 話已經批左
6Aug 午後啲錢入到 (我用citi wire transfer 去美國）

咁快?

citi wire 收幾錢?

我都有啲出奇，仲以為免佣好多人搶住開戶
不過之前個authenticator 我都搞左耐，嗰陣用iphone 會error, 我report 左兩次先搞返

那有錢做priority acct

幾時又轉左100hkd
前日打電話問先話50hkd

priority is free since aug 2019

想知td香港有冇pdt。。。

唔夠500K收monthly maintenance fee wor

改左好耐喇，我都係上年9月先開
佢會有啲迎新優惠，例如做80k SI 一年後回贈$1100
但你唔做任何野都一樣得，無最低存款架

有

TD轉出只可以TT
想問轉出TD會收$25usd
HSBC要收$50 係咪間間銀行都要收 呢筆數冇得waive?

你好彩姐，朋友直接被退錢繼續等

如果有美股戶口，可否用 ach 轉錢出黎？ib 的話，每次只收一蚊

好難簡

如果用FT debit卡
但accout 得美金
香港拎唔拎到港幣

用citi啦

Citi priority 轉錢入first trade洗唔洗入定啲美金。
定佢幫你直接用港幣轉美金

請問Citibank只係普通戶口，唔係Priority或者gold, 匯款係唔係都無手續費？

想問下有冇邊間可以少過25K USD day trade

可以用ach
但好似都要收轉出手續費

td用icbc
自己上ttrate睇icbc當日匯率

唔該，收費唔貴都 ok 嘅

好難揀
有冇巴打講下幾間優缺點
定係開哂好

IB
新人如果覺得佢個電腦軟件難用，可以用手機 app. 簡單好多

IB TD FT 都有
IB 勝在全球各地巿場大部份都可以trade
借錢利息最平
做algo trade 都易
不過中午硬係會disconnect 幾個字
做algo trade 唔知影響大唔大

剩炒美股， UI 介面TD 完勝

開左FT 貪佢係離岸 我又唔夠錢係銀行開離岸
萬一勢色唔對 有咩事起上黎都叫做有渠道走錢
搵間匯錢平啲既銀行 果一兩舊當手續費
個人覺得都還可以

TD冇ach

TD 香港版驚唔驚唔係完全離岸

上tdhk 個網睇存款資金披露
白紙黑字寫明sipc 係保護埋你
而不受香港證券法例保護
而且TD clearing ltd, sipc, 及 lloyds of London Syndicates 三方保護下總金額達5 億美元

依度只係講係券商疏忽情況下SIPC 起作用。
先唔討論你D資產under TDHK 受唔受SIPC 保護
而家既重點係TDHK 既資產受唔受香港司法管轄
你依份野冇答到依個問題

多謝巴打 tda 宜家免左佣同手續費 其實同firstrade差唔多 好似tda好啲咁宜家？

有講，係不受香港法例保護

重申一次，你D資產並不under 於tdhk
Tdhk 只係代理
你的資產under 於TD clearing LTD

你可以兩個都apply架
再自行用幾個月，靠自己體會下
好過上網聽人講

ib 78萬以下每月收費

依個就係問題所在
我唔係否定TDHK資產是否離岸
只是想問清楚當香港政府要求TDHK交出某客戶資料/資金,or凍結某人(所有人)既資產時，TDHK係咪可以唔跟?
你果幾版野冇答到依個問題

啱啱開左FT TDA等左成個星期 好似要入錢先會快啲？ 同埋thinkorswim係米好啲

TDHK 客戶就係用thinkorswim
可以入定錢，如果唔批佢自動退比你

呢個巳經上到好高嘅層面喎巴打
我估TDHK 都答你唔到
可能港X/ X 共渣支槍入去或者會交出資料既

巴打，我認真咁諗左你嘅憂慮之處
認真，你應該申請first trade

因為自我感覺良好為首要條件下
IBHK TDHK 都係有機會比港共沖入去周到資料係咪？
如果要杜絕呢個問題
唯一可能性就係要簡係香港冇業務既公司
First trade, TD int, IB int , CS int
不過目前身在香港的你確實只可以申請first trade
以絕後患條件達成
咁以後如果你能身處外國先apply IB/Cs/ TD int
呢個先係上策

發現ib td都有報價delay 唔通真係支牛最好用？

巴打可唔可以講下點樣發現到

純粹兩隻手機app開住發現個價唔對

依個先係我唯一憂慮地方，如果真係有一刻去到政府強制結匯，能否保障我資產安全先係我唯一考慮重點。
SIPC 其實反而係次要，老實咁講，你覺得券商執笠(仲要係CS，TD，IB級數)機會大D，定係自己豬錢機會大D?

FT我已經申請左，只係戒唔甩IB個方便程度(portfolio margin+ trade 埋坡股)而重要緊IB

Delay 1，2 秒就算啦
除非你係極高頻交易

巴打trade 開乜坡股？
IB 真係幾屈機，以零售/ 造市商Broker 黎講

自己豬錢機會大啦緊係

都係D data center related REITs (ME8U,AJBU,A17U)
仲有 M44U (logistic)，C2PU(healthcare) 可以留意下(不過依兩隻我冇揸)

應該唔只1，2秒了 ib寫到明延時報價
可能我未開完個戶口

通常都係 delay 15分鐘
real time data 要比錢

有冇人講下td fps入錢即係點

原來未開完，的確係要開完戶先可以有real steam

上面同隔離post 都有人分享

Fps 既話 TDHK 用工商匯率轉美金

只聽美國court order 講係咁講

幾耐搞掂成個開戶？

咁我如果用td既用fps入錢
但拎番啲錢既係唔係要用番電匯
利申：唔識點樣做電匯

要比錢，美股三個交易所每個1.5美金/月，港股130蚊港紙/月

嘩 原來ib咁多隱藏收費咁閪

上tdhk網睇 有詳細講點匯出

IB 可以訂閲bundle , 不用毎個subscribe

咁大嘅幾錢月費

咁流

IB 報價要俾錢

人地明碼實價
你想慳，可以用其他香港app 睇實時報價

我用hsbc 睇

香港都申請到？

上面唔係話夠25K 放入去就ok?

我開近日開咗 ib LLC 同 CS. ib 幾好用

ib愈買得多愈平喎

2日

Sofi轉去td係米都係攞返錢出黎再入算

屌咁快

佢w8都未批就開左比你

IB出美金去HSBC要幾多錢?

HSBC 中間行 (new york) 收咗我usd 10
去到 hsbc hk premier 果程就免費

感謝

td cash account係咪少過25k 都可以day trade

用緊sofi同ib，一個長線一個day trade

Td見啲台灣YouTube 講etf hold唔夠30日要收14美金手續費

我係td ameritrade hk搵到

短期交易費（持有期30天）。ETF市場中心的免佣金ETF可能會有一個持有期，從購買開始至30個日曆天。賬戶持有人必須在購買所有ETF庫存的股票持有至少30個日曆天而不出售，以避免短期交易費（如適用）。持有期內可以採購的數量沒有限制。在購買後的30個日曆天內賣出（LIFO - Last In First Out）的任何訂單都將導致賬戶持有人的在適用情況下被收取$13.90美元的短期交易費用。為了計算目的，購買當天被認為是第零天。第1天是從購買日的隔天。 短期交易費用可能適用於在每個ETF在其持有期內出售該ETF。 短期交易費用可能超過適用購買和出售非免佣金ETF的一般佣金。

但first trade就寫明自己唔會收呢個短期交易手續費

咁買etf真係要長擺⋯

好彩有人講, 本來諗住td 出金US 25平過 first trade US35
咁都係用first trade算了

其實用first trade 係咪多埋個筆香港電匯美金去個下錢

用Citi 過錢去ft 唔使錢

官網唔見佢寫喎 想問下係邊個位搵到？

我link都比埋wo 你用文字search

屌仲未諗到tda定ft

想問下如果用hsbc既global transfer由香港美元戶口轉usd去自己既hsbc us既戶口
再由hsbc us轉錢去firstrade
其實咁樣係咪冇手續費要比？

我兩個都開

td肯開戶俾我未

開哂

想問下td hk開戶
現金account 一開戶要入幾多錢
等緊通知

我都開左 tda等左差唔多2個星期 其實佢會點通知

其實我都等緊佢通知 巴打你交哂w8同證明文件都要等咁耐?

佢好似講過入錢會快啲 都唔知係米因為多人開
Firstrade 就好快搞好曬

我7月31號開, 今日login見到開左, email都仲未send黎

啱啱問過ft客服，佢話匯入唔收費嘅，之前唔係話要收25美金咩

點樣知開咗？我申請緊等批都照可以入app

上個網login 係account center有得睇, 今日見到paperwork approval 變左tick

原來係咁 thx 我仲未得
巴打trade完分享下用後感

今日先係銀行登記acc入錢, 可能要過1,2日

真係好慢
好掛住支牛trade

從來冇用支牛, 主力係IB, 見佢免佣同個thinkorswim幾好j 先開黎玩下

IB個app唔好用咩？

電腦都ok, 個design古老d 電話app唔係咁好用我覺得

ic 我本少 冇咁嘅福氣用

其實都唔貴, 1個月trade夠20蚊美金就free

唔係要長期放25000usd咩？

ib 1個月10美金月費（會係trade嘅手續費扣）
25歲以下3美金一個月

app又未到話好用 但唔叫差

25000usd day trade度度都要啦, 係牛牛呢d唔跟規矩先唔駛

我淨係用嚟落單 ，反而覺得ib好用過td tos

其實daytrade即係點？即日買同賣？
新手唔係好識
因為我買得通常都長放 好少買賣
但IB 唔係話開戶都要放25000usd?

DAY TRADE=即日買賣同一隻股票
ib開戶10000 HKD就得了

明白了
我一路以為要25000 可能同CS搞亂咗
但巴打你講緊係ib hk 唔係ib llc?

係香港開唔到llc

Ibhk好似冇SIPC?
Tdhk應該有 都係我考慮因素

咁大間驚乜鬼

咁又係 不過我唔係成日trade
可能td免佣會適合我d

仲等緊批

我反而鍾意用手機app，貪佢簡單啲

Td買盤前係要較啲咩 ext?

td 批咗開戶之後有冇入錢期限
有冇話限你幾多日內要匯款過去

師兄你呢個TD美國網

我都開咗td

check 左一樣

請閱讀我們的ETF及保證金交易的風險聲明。

ETF 個附件一樣咁寫

同支牛邊個好用

中銀 最好用🤑

I mean 2個股票app比較

Ok啊

問你邊個好用啲

富途

咁轉用td難唔難適應

唔難 自己試下用

經多方面的證實，包括我直接電話詢問，IB已覆實IB HK的戶口是不受SIPC的50萬美元保護，而屬香港投資者賠償基金保護。
但最大大鑊的是，投資者賠償基金的30萬港元保障只適合港交所的產品，美股與其他國家產品是不保的！剛剛打去投資者賠償基金熱線問過，職員已證實此點！
即係話，除咗港股或港股期貨，你在IB平台的其餘投資係沒有任何保障的！

見到有人咁講堅定流

冇咩錢用住ft算 tda個app好用 但係好煩

IB會汁笠真係笑撚左
你睇佢又幾大隻先啦

有咩咁煩？

開戶 等左2個星期

我第7日 仲等緊

睇下ib幾賺錢先啦

有冇人知如果我有美國離岸銀行戶口
直接匯入匯出美金到tdhk 仲洗唔洗俾銀行個筆電匯費用？
Td提取個筆usd25都會照收？問左客服冇人應機

明明班友仔錢又無又窮
25K美金都拎唔到
但又好驚IB 汁笠
佢輸到仆街機會大好多

我都想知FT同ibhk 嘅入錢期限

ib BBB+評級only

嘉信理財(Charles Schwab & Co. Inc.): A+ /Stable

德美利(TD Ameritrade Holding Corp): A /Stable

盈透證券(Interactive Brokers LLC): BBB+ /Positive

IB 放100K USD only, 入定貨+適量leverage 長擺,
其他時間射$ 走

old news is so 唔識串

最低投資評級係 BBB-
佢已經高咗兩級

真 佢講到明唔會用你啲錢黎去做投資果啲 你估雷曼咩大佬 就算汁左都會有政府救佢 影響力太大 識玩一定用ib 槓桿平咁多基本上識玩送錢咁

ft有咩收費，係咪轉走啲錢都要？

ft冇得daytrade

窮登仔

邊隻有premarket 4am?

我冇比佢收過你問一問客服好似好啲，我諗得好少會收

要同最低做比較

有冇人入唔到td

ft 好山謇
好簡陋
冇windows app

Firsttrade 邊度有得睇唔可以daytrade

真係咁難搵咩？

ib 25歲以下係咪冇margin account?

從來無考慮過ft， 得個網頁版唔夠stable
利申用緊ib有少少想轉td, 但見到樓上個網頁話零佣金嗰啲 買賣價位，反而差過有收少少佣金嗰啲平台。

我之前打過去問好似話係21歲以下

唔係有app咩

可能我個人偏好，我想有thinkorswim ,trader workstation 個啲電腦platform， 好似會實淨啲

我都入唔到

想問下 td hk 我呢個係咪得個等字？

下面好似要upload埋身份證/住址證明/簽名卡先
我仲諗緊點樣搞個簽名卡俾佢

我都係咁 等下

痴線 如果要收的話我應該唔用

等咗接近兩星期仲未開到

Td可唔可以day trade 定要first trade 咁t+2收錢

first trade我3日開完, 諗住等埋td開戶再揀

Ft一定要TT入錢？有debit card幾正

你有美國戶口咪唔洗, debit card 我覺得無乜用

Ib 個 25k day trade 限制包唔包埋期權/期貨？

regulation is a joke

新手上路求問，岩岩轉用ＩＢ玩美股，
上星期申請帳號入左一萬蚊，個帳號仲未用到，
呢幾日入去諗住摸熟Ｄ個ＡＰＰ點用，
我想問個ＡＰＰ係咪無得ＳＥＴ交易量平均線？ 淨係搵到移動平均線。
開戶果時揀左現金戶口，點樣轉保證金戶口？因為有時可能想玩下沽空股票，同埋聽講保證金戶口HKD轉USD會快D 。
另外，手痕整左個ＩＢ ＫＥＹ宜家每次登入都好煩，有冇得整返走佢？
同埋每次登入都會ＳＥＮＤ個ＥＭＡＩＬ黎，又係好煩，有冇得ＳＥＴ走佢？
同埋係唔係一定要成日登入......？

想比較下TD hk and CS int邊個好用

有無人喺ft轉咗去TD Ameritrade?
想問下ft收咗幾錢?

大家點睇ft? 因為唔夠錢申請 cs int, 諗住用住ft 先

Cs 可買債

Td 可買期權

睇你投資方向

想問下ibhk如果轉usd
咁啲錢係放ibhk 嘅香港定美國戶口？

cs 一樣有期權

Td w8 pending 幾日是咪正常

樓上有人等左半個月

咁痴線已經等到想開ft算

樓上有人等左半個月先開到Account

巴打你用邊個卷商

CS同TD係咪都有串流報價，免月費免佣金？
咁有冇話邊個入錢拎錢方便d呢

肯定係HK啦

我諗緊FT 定 IB ....

好似IB 好D...但IB 又唔離岸

全部香港Citi Bank

我敢擔保你今晚開ft 呢個星期五前實搞掂

Same...

Same
雖然錢唔多 但唔想之後再轉戶

想請教下
最近係IB想買一隻ADR, 佢話我冇 trade permission....
應該要set邊種permission先買到?

Ib宜家借美元1.6厘我有無睇錯

巴打用緊ft? 學生哥得3皮野用ft好似相對上多啲手續費？同埋td個ui睇圖幾正

IB Lite 點先可以申請

美國人

入咗10k去IB, 仲未俾我買野，要等幾耐？

ib借孖展係好平

係但我記得之前借鎂都要3.x厘

我都唔係好清楚我好少借孖展 淨係知道佢平

估唔到TD 開account 仲慢過SOFI....

有ft
td申請緊但已經當無
ft邊到多手續費？
你咪用td睇圖ft下盤

I mean 入金又$65hkd出金又35usd相比下貴啲好似見youtuber講ft會食你少少買入差價但td又冇

唔好意思 想問下
上網見到話低過$10,000usd 唔可以係五個交易日內做多過4次即日交易
如果唔係會凍結戶口
有無人試過

下會架咩？

可能會 即係你set $65@10股咁 可能deal 既時候$65.5/$61股掛我估佢想講呢樣
同埋ft聽講apps倉位有時會錯都幾鳩下

香港冇

有無人用恆生TT 去Firstrade?

係咪有限額??我打算入3 萬USD 佢話over limit, 咁係咪要去分行搞。。

E-banking可以 check transfer limit.
你有冇 register 個payee?
Registered同 non-registered有唔同 limits.

payee 係 firstrade 間中轉bank?可以加payee by Swift?

恆生電匯去FT
請問應該兌左usd先匯定係直接匯hkd？

TD 開Ac嘅地址證明接唔接受e-statement?

你肯定？
未聽過ft有食差價呢回事
etoro我知有

ib開戶係咪最快？

Ft入錢要等好耐

睇呢個post

Register時佢要嘅資料係收款銀行個名, country, city, 同埋收款人iban, 佢冇問swift code.

Btw, 恒生ebanking個ui唔同咗

FT 唔收hkd 只收usd

等幾耐？

唔該巴打

等TD 等到爸爸的花兒也落了

FT 除左出入要手續費，好似無咩缺點
假設只普通trade 美股

下? 你入唔入到IB? 錢到了未?

可以咁講啦，我簡單長揸會用佢，急TRADE 就用IB

想請問 IB 過USD 去IB 免費
但FT 可唔可以過錢去IB?

如果我遲啲會去英國
係咪得ib 兩邊都用得？

我入錢果陣好似冇收我手續費

匯豐美金電匯過ft 收左$100 HKD

我無詳細check過，我都係用病貓過
出錢之前問過cs話要50蚊手續費，最後係扣100
既然咁小錢，我就無深究

想請教，急trade兩個有咩分別？

已經成功坐艇

只是我習慣用IB，用FT我好慢

我只試過IB (USD) > FT

一般ib去 FT要幾耐

其實ft個app是咪好簡陋我主要用app加少少電腦買賣

好似一天內，唔係好記得，一定唔係耐

可能好似香港申請資助咁,全人手

用病貓
夜晚入，第二晚有
聽過d 巴打講如果朝早入，即晚就有

剛睇了IB & FT 記錄，同一天FT 收到 IB 匯款

其實ft同td apps比係咪簡陋好多我主要都係apps加少少電腦買埋 揀邊隻好等td等到燥

FT開左無壞
又冇最低存款要求

唔係要一皮開戶咩

邊個話要一皮

隔離話TD 死了兩日SERVER，仲大單過SOFI

IB垃圾
畀面差 又lag 2FA煩到PK
Market data又要比錢subscribe
你唔玩孖展 & Algo trading唔應該用IB

得幾萬蚊hkd
IB定TD好啲？
IB: 每月最低消費$3(25歲或以下) 一年就$36 每月一次提款唔收費 轉美金靚Rate
TD: 免佣免月費 但提款要俾$25 轉美金個Rate冇咁好

好簡單，理由如下

IB: 每月最低消費$3(25歲或以下) 一年就$36 每月一次提款唔收費 轉美金靚Rate
TD: 免佣免月費 但提款要俾$25 轉美金個Rate冇咁好

有咩分別既?

開住其他之後先射翻去TD

Ft 射去td 洗唔洗手續費？

Ib 保證金帳戶有咩要求

係咪已經無左ib transfer usd再轉去ft呢一招？

其實你只要用過sofi, 咁其他app都唔算簡陋

唔係成日提款咪td囉

Approve咗未？

已經trade緊

巴打點入錢落IB？

等咗幾耐？
今朝入咗錢

TD 申請慢到嘔

攞錢手續費好撚貴呢
張debit card唔係美國用又要3%手續費
簡單黎講，有入冇出

Debit card 每個月waive 一次手續費...

ib sell嗰陣set limit if touched 既話係咪無得揀不做空?

係咪用citi priority匯錢ar?
佢哋港幣轉美金啲rate o唔ok呢? Thx

我用hsbc匯
Tick埋用兩邊手續費都係hsbc戶口扣既話
我就俾左$100手續費，我估應該出入都係$100一次
匯率我就揀兌左美金先出去
未試過直接匯港幣入去
所以係睇你間銀行個rate

唔係一向都有？

我見之前啲人開firstrade一認證左電子交易合約書就通常會認證埋張W-8BEN 但係我張W-8BEN仲未自動產生同認證 隔離又有更新個制 禁入去睇張Form全部都係空 咁係咪代表自動產生唔到要自己填返? 係咪得我一個有呢個問題? 駛唔駛email比客服問一問?

我跟d人教，但佢唔比我改提款個acc d information ， link死左我bank acc

thx!

有冇人用citi priority 港幣換美金，個rate o唔ok?

另外我想問如果我既W-8BEN未認證係咪唔可以買股票住

fps最快
我平時過完數20分鐘已經用得

推一推

其實td除左開戶慢係咪完勝ft

上星期開咗FT戶口，但W-8BEN表格壯態仲係處理中

想知係咪可以開始進行交易㗎喇，Sd email/問bot都答唔到我，想睇下呢度有冇師兄解答到

有無FT巴打幫幫手

當我戶口有10000現金 咁我用6000蚊買股 咁理論個現金購買力會變4000
但岩岩我交易完後 現金購買力無變到 但融資購買力少左 想問大家知唔知佢係咪主動當左我孖展??

果個用黎扣稅架, 買得架啦, 未自動填咪填返比佢, 兩三日會完成

No

唔太ok，可能我有更好既選擇 所以唔會用citi priority換

。。。唔係
前面咪講左etf收費囉

（不過答你ft優點你咪一樣唔會開ft）

如果唱超過十萬港元做美金，再經citi priority射去離岸股票戶口 - 咁應該去邊度唱美金好?
(知道經IB唱美金good rate但我冇IB戶口)

用支票入一次錢，or上佢office簽名做驗證

行山不嬲都仆街

都唔是既 ft除左真離岸有咩優點td個app目測完爆

Desktop版死左兩日，電話同網頁版冇事

T+2?

TD Ameritrade hk 繼續等開戶

但app應該有實時quote?

巴打幾號申請 我11號申請應該真係等到9月

係實時 但佢個實時係好唔實時 個數好似疾機咁跳
你可能係新手少買美股 其實好多人都係睇價一個app落盤一個app
唔好想像有個app可以服待曬你
同埋唔好想像一個券商用到老

真係新手誤入支牛歧途諗住轉會 支牛睇加td買fit唔fit

但係我已經用到ib黎買股
應該approve晒

唔關事，佢地要睇你簽名

TD Ameritrade真係好？我見佢FB好多投訴

支牛睇+任何唔會溶斷既券商買根本就已經夠
剩低既係睇餸食飯 呢到既人想要齊曬免佣、離岸，有盤前盤後，無溶斷，出錢入錢零手續費，手機app好用，根本就無一個券商滿足到
所以開多幾個先係解決方法....
你唔會知未來td係咪變返收費
如果你有其他券商到時要轉就省返時間成本

巴打真係好有耐性
你咁樣即係輸曬依家到九月既機會

8月12日

免費的最貴

笑死
堂堂TD Ameritrade咁大間行
開戶都要搞兩個禮拜
IB一日內搞掂 果然免費嘅係最貴

自己check下SFC IB同TD 睇下2間行係香港請左幾多人就知應該申請邊間

都唔是既 用緊支牛巴打你幾個卷商戶口？

IB 今日login唔到？

睇完IB再睇TD
唔怪得兩個禮拜都開唔到戶

冇事喎

有無覺得ft個實時好似慢幾拍咁

我就黎等左一個月啦，如果唔係呢個post keep有人推
我分分鐘已經唔記得左佢

特登走去fact check

屌你老味海外版td係勁多鬼佬屌佢地
同早排sofi fb一樣
我真係第一次搞戶口係未開完戶已經有種想close acc既諗法

你講得岩
一check完就知道發生咩事
我勸上面個位堅持等td既巴打重新考慮下其他券商你不如將呢份耐性放係買股票身上，用係坐艇既時候
連sofi都多員工過佢，雖然唔排除td日後會請更多人手
Sofi

ib

futu(勁多鄰國人）

td

巴打搵埋致富啦 最多人其實係致富

聽人講支牛都係用ib

如果香港有ib lite就好

lite市價盤個價會差啲
不過對散戶嚟講整體上都有著數

主要有政府包低50萬美金
我指係佢破產包50萬
唔係你爆廠佢倍俾你

留名

有d咁既野？
不過好似搵唔到呢句

原來cs 收購咗td

用HSBC美金轉入IB好貴喎
CITI US 收你25USD, 匯豐收你50HKD

Tos點先有real time quote

應該要有1000usd?

入$10000hkd就有

睇完上面都唔知信唔信tda好 但app好用過ft太多

唔信咩？

香港公司聽唔聽政府話

驚就FT

其實都應該會簡FT 雖然tos個app幾好用

去馬

本身d錢上星期all in左BA 比多幾日我

Charles Schwab

TD Ameritrade繼續等

Ft睇啲service 同app好似差過td

但TD時不時就會死server

應該前幾日少少問題啫大部分時間應該都可以？

明明ft網頁版咁正 點解你地唔用

張卡好撚難用, 每次出trip要上網通知佢去邊, 而且唔可以上網買嘢訂酒店, 買機票都唔得.

真係咩有咩咁正

其實住要作用係提款
碌卡你用返香港信用卡仲好

好用過TD?

美國排行第一證券行 cs

amazon用美金, 香港信用卡抽成2%

VISA / MASTER 外幣簽賬手續費1.95%
以下兩張外幣簽賬回贈2%，斷估點都易申請過CS debit card掛
Citi Cash Back 信用卡
渣打Simply Cash Visa卡

TD margin計法同IB一樣用組合計？

CS vs TD同一個呀媽, 有咩優缺點? 除咗真假離岸之外
好似穏陣過FT?

用恆生入美金落IB有上限
Citibank入美金係咪方便啲？

Ft真心我覺得幾好

我都覺 ft係有d野其他券商比唔到 所以我先keep住用

我3號申請
今日發現被人reject

有冇講原因

有冇用緊td既巴打知道cash account賣完股d錢係咪要等t+2先可以再買其他股？

超長線離岸用邊隻好？

咩野

Lm

IB Fx平，換完之後點入番去bank account?經tt? 用開Citi先免到手續費

匯錢要比手續費從來都唔係問題
屌佢 恒生有limit
想過大啲條數又要去register人地個ac先得
佢又唔係即時

係咪爛tu

應該唔會 未試過遲交信用卡or還min pay

ft 比佢收咗 24% withholding tax 會唔會退返

有冇試下打去問下 會唔會太美股account 又唔得
同一個月開太多美國帳號
或者W8ben 填錯

我之前開過patreon 都要填
今次一填秒approved咗

除咗citi priority入錢去first trade免手續費
仲有咩途徑可以免手續費?

td option都要收錢?玩option係咪ft最抵屌?
但佢個UI好廢

ib td ft cs

點解會收？

同佢好似

所以過幾日會退返比你？

要自己set番靚仔個介面先好用

我琴日Citi priority入錢 食左我29美 唔知咩事 有冇人試過？佢手機轉左UI 平時揀邊個戶口比手續費嗰度唔同左 唔知關唔關事

但ft冇pre market 唔會好唔方便？

你張W8-ben 無填好

手續費揀扣自己

想問大家ib trade 美股會唔會轉哂做usd 去trade, 如果係之後出錢想出hkd 係咪又要轉多次做hkd, 兩次匯價有d 蝕

但直接用hkd 又要比息點做好d

$0.65 1張

點解IB 開戶4個STEP都完成曬 但重話我未完成 入唔到TRADING平台

想問本身有HSBC US戶口 係咪 FT 好過 IB?

HSBC US 入錢去 FT
FT 攞錢返 HSBC US
係咪都唔使錢

FT應該就算你us account出金要收返錢？唔洗收匯返香港果筆咁解

請問用citibank swift,FEDWIRE 係咪填NA?

點解咁多人推介 ft? 我只係晌連登見過有人提呢間公司

因為係真 離岸戶口， 同埋佢係零佣金，介面正常易睇

唔係，佢官網有寫fedwire號碼

個人覺得ft真係岩大部份人需要
如果有錢咪升上ib cs

得罪講 你得幾皮 用支牛玩下都得啦

不過我就用緊ib，遲啲想轉td

點解？免佣？

係啊，同埋介面好啲，反正我唔玩margin,不過 td呢排個server都唔係好穩定， 同埋我前幾日先至申請，有排等， 如果佢遲啲好啲先考慮下啦

有咩幫到你

其實我尋日試用完，desktop版tos, mobile版tos
覺得mobile版好用好多
desktop版有少少疾同埋介面唔太易上手

d 人多數用tos，destop唔用

就連web版tos都好用過desktop版tos.....
知唔知點解login唔到mobile版ameritrade?

oh sor講錯左，係d人用destop tos多， 係難上手啲但用耐咗就ok。
點解log in唔到我又唔知wo

Ibhk有冇得美股day trade

想喺IB由HKD轉USD, 佢話 the account is still under review and we cannot accept opening orders at this time
但係佢上星期五先send email俾我話approve咗
咁即係點，係咪我入咗嗰筆錢要等佢Review定點

Ft打去美國客服係咪要收錢

唔受pdt限制？

有冇人可以救下我

打過去問下好啲

Citi priority 入錢去FT TDA係米免費

fps咪得

我都想知入錢去TDA有冇手續費

用緊支牛，想將d美金轉去ib/td 點轉會最平？

Tos 貴為全球第一排名喎師兄
股票filter 你直頭入好曬D code, 以後一㩒個制全部同你search 曬出嚟
簡直懶人包之最

想問下用FT既巴打，有無人試過用渣打直接wire過美金去户口？想知收費幾多同埋快唔快

今日試左用firstrade即日買完再賣兩隻股票 但係點解我既購買力無加返？ 正係得現金結餘有錢 （ 我得cash account 有30000美金同埋我個account未被認定為pattern day trader）今日第一次試

點解係ATM CHECK唔到 balance
一check就彈咭

第一次用,己經啟動左

想問下有冇巴絲知由ib射外幣去citi hk戶口要收幾錢手續費? 定係一個月免費一次?

冇試過check
直接撳錢就試過
要揀往來戶口

cash account好似係T+3
同埋無25k都唔會有PDT rule
有25k就轉margin account la

想問依家開TD account大慨要等幾耐

一個月大概

申請左ibhk 入完錢俾佢大概幾耐開通到

td 你地開國際版定香港版？

Ib個app同網頁都係垃圾

TD 開 account 簽果野係咪唔識寄返 original copy 比佢地? Upload soft copy 就 ok?

FT依家出金係咪要填表upload上表格中心, 好似幾麻煩
同匯出匯入既成本幾甘下
FT淨係岩d預長期唔匯出既人用

有2 個 Firstrade問題想請教下

1. 入錢銀行可唔可以同 Firstrade account holder 唔同名

2.如果香港外國都有戶口。可唔可以香港戶口入，再出錢去外國戶口

ib real time data要俾錢咁我點落市價盤？唔想俾錢

兩者有咩關係

上網睇左, 要有佢張debit card先可以waive個3%?
張debit card要25000USD存款先開到...

TD 入完錢都係delayed quote?